\begin{enumerate}
    \item le scelte implementative sono sufficienti e ben adottate: ultimare gli ultimi dettagli rimasti, confermati dal proponente;
    \item è necessario implementare una suite richiesta di controlli end-to-end automatici che testino le funzionalità principali del prodotto.
\end{enumerate}